[JJ插沙]地鐵問卷

呢份係我Final Year Project問卷嚟，麻煩各位巴絲幫手做做

pish

done

唔該曬

我屌你老母
無啦啦搞鳩我份問卷做乜姐
咁得閒做三千幾份
不如做啲有意義既野啦